太子站831若有人死，死者父母/家屬去咗邊點解冇出來

我唔相信831太子站有死過人

7/9機場更新 求求大家

已讀不回
不推文回覆

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

俾人威脅 軟禁之類
中國共產黨成日都係咁做

知唔知死者叫咩名？

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

知道仲洗係到問？

之前有post話有幾個人失蹤左 啲fd搵唔到佢地
但係唔知係咪真

有冇link

咁快唔記得洗頭艇事件

推

朋友呢？身邊有個朋友冇啦啦唔見左點會冇人發現。

所以我覺得係要係啲奇怪死亡事件入手

所謂滅魔棍嗰單案，分分鐘就係示範俾啲家屬睇，如果你夠膽出聲，我就連你都拉埋，要你冚家散

連仔好似del左post
不過就算有冇死人都好
831呢件事一定係核彈
因為有太多可疑之處
點解一直唔俾救護員入去 消防署又話點錯人數
相比起其他站 其實太子站嗰日嘅損壞唔係太大
點解要封兩日？
所以一定要佢哋交CCTV出嚟

最少龍小姐講比警棍打到嘔白泡暈左比4個消防帶走個個仍然下落不明

一定要睇個cctv
果日係咪應該得大堂有啲cctv被打爛
月台啲cctv應該冇爛吧
好驚地鐵話月台cctv爛咗就冇得公佈
想知道真相

呢單命案係咪真係有關連
我覺得有好多疑點

真係唔相信消防會幫手冚
呢個嘔白泡嘅有冇多啲片睇下
一定要搵出真相

死人點出黎?

父母/親屬都死咗？

要知真相